我係大量定小氣？

今日本來同班中學同學去燒烤順便梗係賭錢
我對輸同贏其實就無乜所謂
輸都係輸比friend開心野
咁我地本來都係會互串，串得好應下既
串我個d係串一d先天既野，我其實一直都好唔鐘意
但本身我都習慣哂無乜嘢
最多咪屌兩句老母呀
但係今日有個friend句句都窒住哂
我又係d一定還口既人
佢又係一定死都要講到生既人啦
咁之後再玩啤牌
又多條友不斷講乜都係拉去我個身體到
咁我就火遮眼，自己執野一句
話我走先，無癮，88
當然佢地有叫我唔好走
夠竟我叫大量定小氣？ 我真係唔知
我淨係知我受左成日氣

好大量既小器